中學fd vs 大學fd

入咗U幾年
仲係同中學果班fd玩得close d,比較真心
覺得大學d人背景同自己差好遠,功利,虛偽
深交唔到

正皮:中學fd真心d
負皮:大學fd真心d

好正常姐 中學日對夜對果班人 同埋無你會care你背景同埋前景 大學果d就真係過客黎

同你相反

投撚夠未

冇咩分別

人大左冇分別

中學fd過左18都一鳩樣

拍多啲拖搵個夾既女友好過

小學fd
keep到依家

我答你，完全冇分別